【猝死前一刻曝光】的士司機揸車行東廊 昏迷猝死車內

傍晚6時許，一輛的士沿東區走廊東行線行駛，駛至北角海峰園對開時突然停下，其他駕駛人士經過發現姓趙47歲司機昏迷在車內，於是報警。司機由消防員救出，送往醫院搶救後不治，警方經調查後，懷疑司機突然病發而死亡。
有尾隨的士的私家車司機其後將事發一刻的車cam上載fb，從片中所見，的士當時沿東區走廊慢線往柴灣方向行駛，至海峰園附近時，突然減慢車速並亮起煞車燈，之後撞向路邊數個水馬，再由慢線駛向快線撞壆始停下，估計的士司機在途中已經昏迷暈倒。
港島總區交通部特別調查隊正跟進調查案件。警方呼籲任何人如目睹意外發生經過或有任何資料提供，請致電三六六○ 六八四九與調查人員聯絡。